達哥條仆陷家產，衰撚過楊明貼A4紙寫香港加油

達哥條仆陷家產，衰撚過楊明貼A4紙寫香港加油，最少大家都知楊明係撚人

搞平反？真係當兄弟蠢撚過豬。
反送中事件4-5月頭都講緊啦，依家過左一年啦，未聽過佢講過反送中同五大訴求等等
呢個星期搵一大班PR上來試水溫搞平反，真係食相難睇，好在兄弟有紀錄你D仆街野

2019 -
64
唔提，大量8964留言被ban

69
唔提

66

68

612
宣傳完美世界

613
聲稱一直關注，加張隔岸觀火圖
衰過雨傘運動劉德華式不要催淚瓦斯

624
舞台劇
宣傳

達哥舞台劇 夜谷賓館營業中 作者

71
唔提

75
幾個義士自殺
網民希望人道立場呼籲吓
唔提

N個義士自殺
嚴重到張建宗呼籲停止後
先出來IG呼籲，並關閉留言功能

整個六月至7月2日
大量黃藍，政治清癖中立，沉默tvb藝人偽人呼籲登記選民時
佢唔提

714
舞台劇因事押後
請食飯

721 元朗恐怖襲擊當晚
網民希望人道立場呼籲
唔提

722 早上
梁振英嚴厲譴責元朗暴徒

722 晚上
我推咗好多活動，賺少好多，好嬲元朗搞到咁，警告唔好再鬧我

CAP圖反批鬥兄弟，留言反擊圍爐

723 完美世界private達哥廣告

724 就快出動漫節活動
終於承認自己偽善
完全唔講背景發生咩事，只係不停箍fans
成條片重點：自己被鬧，訂閱數下降，開口埋口呢兩點
拍片送禮果日仲要係723(元朗恐襲第3日)
點解大事大非仲有心情做埋d咁既野

比人圍屌，屌到送禮比支持者答謝，搞抽獎
達哥送禮同葉劉話派$8000有咩分別
繼續扮受害者，分化死忠同唾棄他的fans
"過去兩個月香港一直經受盡各種磨難"
又講埋d模稜兩可既說話
唔同立場既人睇呢句說話可以有唔同理解
繼續兩家茶禮
一出完post就即時留言昔日兄弟係引戰狗

726 動漫節近了
咁之前戈啲藍絲大遊行係咪都可以理解做示威者 唔想得失大陸 又唔想得失香港人
用字仲係好隱晦，今次感覺係影響到自己利益先出聲
佢屌01都只不過係因為01報咗關於佢嘅失實報導
唔係因為01係紅媒
叫人睇立場新聞成功收復部分失地
五日連續三post成功轉移部分示威者對元朗上環關注

同日下午
張建宗為警隊道歉

727 動漫節到了
張建宗道完左歉，佢就開始轉發警察新聞，但不評論，零個人意見，屌吉魯就開晒名屌
ig story更新，原來一直在關注(睇新聞)
排序優先澄清自己假新聞
日日上連登捉引戰🐶
對準政權都唔敢講

728 上環再衝突
終於等到講翻少少人話

兩家茶禮極致，望真D白隊其他人都唔係全部白衫，得達哥又白又少少黑

729 動漫節再出show

[/member]

1

鳩蛇你好 你點影的

Ok

你點知的

yes sir

達哥，咪仲想扮黃，食屎啦你

ok boomer

下面會有班撚樣阻礙正常討論達哥

邊撚個達哥
識佢老味咩

好煩啊
同一件事分幾十次
迫人認同自己

打咁多野咁好心機提條奶支狗

達狗

呢幾日成堆達哥平反POST
仲有集氣POST，同幫連登仔道歉POST

佢唔搞呢D野我都唔洗叫大家提防達賊

其實我都唔明點解係都要擺達哥上枱
你鐘意睇達哥，到底係鐘意佢用繁體字打機，定鐘意睇佢宣揚你想講既政治訊息定純粹就係鐘意睇達哥打機，覺得佢好笑

仲有政治取態係個人選擇，點解係都要迫9人表態，我認為達哥表態都ok，唔表態都應該尊重，佢有佢既做法，唔係香港所有野都要同政治掛勾

遊行示威我都會去，甚至達哥都可能會去，但唔代表佢要大大聲話比人知佢支持/反對呢件事

Yes Sir, totally agger，達狗正仆街

隔離個平反po根本係打手幫洗底
証明兒登真係好易帶風向

達狗仆街啦
係咁試水溫
夠薑開返直播
你都唔係第一日禁人聲

多謝你整條timeline出黎 班撐達狗真係活左係平行世界

你真係好撚煩

算吧啦，佢當日肯講，手足咪支持囉
佢今日唔再講，過一排又想洗底博人支持？？？

冇咁便宜嘅事囉

平反POST開左N個，我開一個半個PO就話我煩？

煩撚得過你咩達狗打手 呢鋪就撐鳩蛇喇

鳩蛇 今鋪撐你 繼續追擊达犬

算啦 當連登係生活全部既人係咁 大家都慣

你先煩
樓豬記仇 即係有記性
係好事黎
一個無記性嘅民族只會滅亡

一開頭就話黃色經濟圈要對手足有貢獻，轉過頭話人暗黃就得喇
普遍香港人對政治真係初哥，冇計
連登風向真係成撚日轉，希望各位用下獨立思考，做每樣嘢前諗一諗
支持一樣嘢之諗一諗，消費前諗一諗
達哥真係行得太前，如果佢忍到唔出聲半年，之後先開台話唔開台就快破產，我諗全部連登仔即刻課金
/1823741

活咗係Da ge 既完美世界就真

你點解唔屌鳩埋其他有同類形行為嘅公眾人物？

其他人物冇3000正反幫佢平反

其他垃圾唔出名不值一提Da ge係大家對佢既期望太高

煩你老母臭閪?

達狗打手你收撚皮啦

yes sir
支持繼續狙擊

硬鳩SIR你咩事

今次支持鳩硬蛇

達狗收檔啦

真

又係你個on9仔
其他人物有冇比你地咁狙擊法呀？
鬧得仲勁過藍絲藝人
不知所謂

Yes sir! Goodbye sir!

好多达狗打手

我同達哥鬥咗好多年㗎啦。
踢爆咗佢好多嘢

包括佢收錢打機呃兄弟等等

cctai班on9唔收錢為達狗平反

達哥幾仆街都唔會衰撚過楊明個條撚樣

楊明條撚屌又樣衰又要撐狗又想扮黃扼錢，仲拍撚埋乜柒機場黑狗，快撚d中肺炎落地獄啦屌佢老母，最好全家都中撚晒肺炎

分唔到你係直必腸定毛

睇得出阿蛇忍左大半年終於爆

藍絲偽人，依家有冇搵人放假風想大家接納返佢呀，冇丫嘛！
達哥呢個星期請左成班PR打手做野呀嘛

你咪不知所謂囉 記得順便撐埋MING仔呀

收皮啦達狗

認同
如果迖狗都可以洗白 咁即係代表呢場運動已經冷卻 準備完結

唔明點解浪費時間追擊啲唔關事既人。
我啲要五大訴求和追究警暴呀！

樓主先係真正五毛
搞到淺黃深黃瘋狂搞內訌

收皮啦樓主

迖本人都叫人唔好開po討論佢
班撐迖狗就開po平反迖哥仲要起勢咁推

Good evening sir

係達哥呢星期搵左PR打手
定backup佬事件後，一直有pr打手做9達哥呢？
係你班無獨立思考既兒登仔咁易比人tum
洗底黎講，大j係勁好多，勁到叫你班傻仔盲反幫襯大陸藍店，你地都一樣接受。

Btw 達哥都叫藍 你繼續做你既盲反，繼續鬥黃批鬥
希望大家都繼續樓主呢個死黑警槍頭一致批鬥達哥啦

唔關事咪唔好入來回應囉。
既然咁唔關心達哥.....

達哥出賣兄弟，依請一大班人幫佢洗底，就想大家當冇左件事
我提下大家達哥事跡姐。

收左錢，唔狙擊達哥，唔通狙擊班狗官？你有見過呢班人有落力狙擊過班狗官黑警？

你點知的
不過达狗唔喺諗住翻生下？

咬鳩我做咩
當年天真嬌復出有冇搵過你

自己睇下條Timeline，
達哥所作所為，同當年大家支持佢嘅本人相違背。

咁而家既然大家都道不同，咪不相為謀囉。
我哋個個講五大訴求，反送中。
佢講完美世界呀嘛。唔畀人講六四吖嘛。

我咪提提大家，等大家抉擇，點樣支持佢囉

你而家咪咬9緊達哥
雙重標準到

睇前幾日個撐達post正評數，似乎翻生不是夢

呢排叫曬成班pr開PO
幫佢洗底， 吹撚到三千幾正平

入面講嘅嘢全部斷章取義

唔係fans，但原諒咗達哥

云德

好撚煩,ban

啱 7月後打後先表態嘅全部唔叫黃

食屎啦達狗

唔比人講64，呢單野好多人都解釋左係比人屈
有哂證據你都要繼續屈，咪屈
不過顯得你好on9姐
但你係死黑警，唔睇證據盲反都合理既
係可惜呢個post既其他大唔係黑警都咁on9唔fc

多佢一個唔多
更何況達真係抵屌

你都on9 剩係佢今年64都自我審查已經抵屌啦

唔係fans都會入嚟睇達哥PO
入嚟唔緊要， 仲要幫佢講好說話

講緊自己？

達哥變撚左啦，仲想人支持你，真係當兄弟係水魚

好挂住达哥 希望连登仔吾好再反
原谅了 想念了

嗱，鳩蛇，呢舖我就撐你嘞.jpg

又一個盲反
大把post比哂證據唔係ban人講64
個chatroom成堆留言都係8964 你都信班盲反
一係你自己去睇重播，唔fc唔緊要
人地講埋你聽你都唔信
就係同藍絲一樣無得救

係咪达哥請既五毛打手，字體都唔識轉
定係曲線

岩岩我都講左有證據唔係ban 人講8964
你條黑警又顯出你既藍絲盲反性格

資格達粉 我對達哥感到好失望

鳩反sir

咁既然咁多人叫佢講，自己咪一如往常講下64睇法囉。
點解唔講呀！以前都講過啦！六四呢個教育還節正路年年都要講啦。
點解唔順應民意？
咁既然咁多人叫佢講，自己咪一如往常講下64睇法囉。

樓主真係好撚煩 鬥黃幾時鬥得贏

其實迖狗行錯棋
明知俾人踢爆左唔表態
之後拍埋啲垃鳩圾既片
以你知名度 整條簡單文宣片
好過又咩達朝滅亡又送apple watch俾兄弟
屌 寧願你果3千銀捐俾星火仲好啦
垃撚圾又話唔方便表態又成
係要有勇士走左 先出黎摱車邊講埋d廢話
佢間pr公司就真係倒米

邊個幫佢洗底都block嫁啦

Partner黎

Ming仔：反送中果陣幫TVB拍旅遊節目=被插
達哥：反送中果陣幫中資公司「完美世界游戏」賣廣告=有人出聲但俾人鬧轉移視線

Ming仔：撐警後又扮中立扮黃=俾人屌假、虛偽
達哥：完全無出聲當無事發生=有人出聲但俾人鬧點解要迫人表態

Ming仔：事後捐錢俾星火=俾人叫收皮、過主
達哥：事後捐Apple Watch俾所謂真兄弟=有人出聲但俾達哥鬧返轉頭

Ming仔之後做左咩唔講
達哥：係咁易up下簡單既story=有人出聲但俾人屌點解要鬥黃

黑警黎架樓主
不過大把連登仔同黑警同一陣線

隻狗最近又偷偷地出返嚟 屌

支持鳩硬sir

唔係， 達哥係變咗，
咁我只係提提大家，
大家對佢個心會唔會變就係大家嘅事囉

达狗死全家！

講真初頭我都好憎達哥唔發聲
又話人引戰狗

但係事到如今都唔想再批鬥佢
對佢冇咁反感 但唔會再特別支持

如果達哥咁都翻到身 只證明一樣野

連登真係俾中共控制左 想點吹風都得

呢個星期PR打手連出幾個post 有個3000正平支持達哥。
唔出來屌下，佢真係準備開台呃FANS

煩撚夠未

拉

又spin風向，犀利
自己老屈完人自我審查
就跳去第二個point
去到第二個post，一定會見到你個死黑警又講返達哥自我審查8964

達哥開post講句光復香港 時代革命咪得

垃圾撐達五毛

前幾日想原諒達哥
今日睇番...不了

達狗死全家
達粉死爸爸

多謝，良心選擇

叻啦叻啦

日撚日post你仲煩
摛日先post完
咁想佢收皮唔提咪得囉

讚成
佢POST既話就唔反佢

其實達哥同班打手想趁運動靜左返身唔駛搞咁多野，照開台咪得，實有班港豬幫襯，只要你直接當自己係藍去做野咁個心會舒服好多，又可以聽到班盲粉鳩讚
我就由頭到尾都唔覺達係咩奶共，佢只係真心弱智同呢世都唔會聽人勸
我雖則唔會好似樓主呢班痴線佬咁狙擊佢，但見佢俾人狙我又好樂見
我只係真心希望係連登見少d佢個名，可以多d人做下文宣幫下手足，幫襯多d少人幫襯既黃店，有太多更值得做既事

正
有樓主紀錄低
等大家唔好忘記

講真會仲做fans得返2類人
一係小學雞 一係弱智仔

做得好 班撚樣呢排試水溫

會員編號呢sir

人地達狗已經洗緊底

Show Blocked User - 畢業生

鳩蛇都唔識差狗黎

洗白撚我dklm

收皮啦
達哥=狗

達狗條友已經冇任何討論價值
你唔開po佢就自然會收皮啦

擺到明你就係收咗錢出po引戰
幫達狗上熱門博曝光

你點影的

多謝阿sir比提示 最近風向係要我地分化非黃 中立 無表態

我都唔想提佢， 唔係佢呢個星期叫pr公司幫佢洗底，我都唔會開踢爆POST以正視聽

迖粉今鑊仆街了
有晒timeline無得賴
淨係可以玩人身攻擊

張建宗呼籲啲咩？呼籲停止唔好再殺人？

根本迖一世都唔可以原諒

Yes Sir!

所以要提提大家达哥，6月既所作所為

其實唔洗再宣傳佢
真心唔想知佢

你唔知但大把人想知

真心唔想达狗復出
到時成班小學雞嘻嘻哈哈幫佢供樓
反正佢又唔做任何野幫黃圈
唔通咁大犧牲賠比中資咩

幫达平反只會分薄資源
唔附合經濟效益
所以唔值得大費周張

達哥ig=平行時空

黃？篤尿就黃！

达狗用左綫多錢請公關洗白？

又開Po

你唔講我都唔記得
楊明間野扮過黃
想引多啲人
唔知達哥話自己黃
係咪想吸返啲兄弟

如果你真係咁諗，你都唔係呢個時候出po啦
到佢真係上返水面先屌番佢落嚟，大家一定會記得同幫手

一個kol， 有人支持就會有人反對佢
無論撐唔撐佢， 正面或者負面嘅新聞
只要一有Impression佢就有錢收

唔係你估梁振英點解會咁勤力出po
如果689唔出鳩po就唔會再有人提佢

推

佢做既野根本同政府差唔多 開頭扮唔知
到賴晒野比人屌爆就搞分化 拉一派打一派 總會有班好撚忠心既fans覺得721831開埋槍都好平常 平行時空嗰班
然後另一邊就係佢口中既引戰狗
其實呢招幾高明 起碼留返d親衛兵返黎先

ho ball

同平反post一樣 都係冇意義

拉啦依啲垃圾post
咁得閒去做下文宣

總之唔會再睇達狗 難得出左個有代表性既kol唉
開台開始睇

有哂時間線
呢個post冇哂達粉出黎平反 淨係可以負評

又反達哥，黃過黃子華就得啦

同意

陳年咁過氣

支持樓豬

日撚日都係你同吉魯兩個死黑警開達哥post
好撚煩 唔睇咪唔睇囉
唔好以為咁樣可以spin走風向

唔好再鬥啦好無啊
好撚煩 完全無建設性
你咪唔好撚理佢
搞條timeline 既時間可以做到好多野
不如搞黑警timeline
我無睇達哥 亦無興趣知佢做左啲咩
但係係有一班人會睇佢 受佢影響
係咪應該利用佢宜家變黃又好偽黃又好
令佢既觀眾向黃個邊擺？
我地需要團結爭取最大支持 好嗎？

Diu 無睇到原來係鳩sir出post
黑警死全家啊鳩sir

對達哥冇興趣，但又入來
OK，timeline出賣我地你唔講，
叫PR做勢你唔知？

仲要打咁大篇野護航。剩係叫我收聲

比著一個唔關心達哥既人會做呢D野？
達哥你提下你班PR醒少少啦

完美世界大把台灣人代言
得佢比人割走

69後已經唔會當佢黃

得啦，解釋左N次都仲想屈人，
玩人格謀殺左我好多年啦達哥

當年叫人屈我同行眼紅你，無視你講大話。
今日屈我係黑警。

得啦得啦，達哥如果有睇到既，真係唔洗屈我，呢大半年我慣鳩晒
達哥咁想開台，自己向群眾解釋啦。
我只係想提醒大家，達哥你做過乜野

你係黃，咪開台同兄弟講囉

解釋下你IG活係邊個平行時空

如果達哥瞓街光復到香港你哋咪繼續鬥佢

好事， 以前乜嘢都講依家乜撚都唔講

連登多左好多pr 公司打手

屌撚死隻死達狗

就算達哥係偽黃
都改變唔到你係一隻死黑警呢個事實架啦

真
再咁樣批鬥/鬥黃/捉黃真係冇意思

唔反對/質疑佢聲稱自己係黃
但真係戒930聽新聞，亦唔會睇佢打機片

迖個種妹下妹下既性格害死自己

黃子華姓黃都黃啦達哥是無辜的

你都幾撚癲

推
想要抗爭型立法會議員？投票啦！

畀2020年立法會選舉候選人嘅「五大訴求」

yes sir!

你就煩今次我撐鳩sir
我八年達狗fans都未出聲

笑到仆街

做低一個kol你係咪好有成功感？條友真心黃唔黃我唔知，我剩係知你好想人死， 乜撚都係藉口

班PR 打手驚到唔敢覆

哭咗

鳩蛇係狗
但係今鋪我撐你
雖然兩者都係扮黃

大撚把藍嘅kol 唔批鬥 批鬥個會為呢邊發聲嘅

繼續出post
越鬧越紅
連燈定律
逢紅必反
逢反必紅

鳩蛇今次做得好

我就覺得達哥好似蝙蝠俠咁
晚晚出去救人，點知有日
救少個又比人見到，即刻
俾人大做文章指見死不救
呢個時候小丑班罪犯出埋黎
扇風點火，火上加油
就算蝙蝠俠之後又道歉又捐錢
補償，大家都覺得佢假仁假義
除埋頭套抹眼淚，都話佢博同情

支持

唔想理達哥任何嘢嘅手足可以直接篩走哂討論達哥嘅 post

LIHKG 帳號設定 > 關鍵字過濾 > 右上角 + 號自己打字入去

乾撚淨哂

私怨撚 拉

佢有聲稱自己係黃我就唔會大大聲屌佢
啲死達粉成撚日搞咩平反
我接受唔到話唔講政治嘅人係黃
黃藍是政見
唔講政治叫乜撚野黃

煩你又要留名

一句講晒啦

達哥已經不值一提，再有人吹捧佢嘅就係商業打手

有道理
但見到啲達粉就想屌醒佢地
雖然點屌都唔醒

達哥底褲好黃 已撐
佢本來就過氣 宜家納自己入淺黃 挽回人氣
同消費黃圈有咩分別？有呀 佢連表態都冇做變黃

batman唔比人講64
唔呼籲登記選民
日日做活動宣傳
又開Po屌黃絲

佢扮到咁入戲 點解你仲要拆穿佢？

真兄弟會明

屌你老母 死迖狗
同林奠賊畜一撚樣

返去玩你個完美世界啦達哥
咪撚再搵啲打手上嚟試水溫啦

頭幾個回覆竟然冇「你點影的」「你點知的」之類既野

屌 眼花自膠

邊撚個達哥？
關注達我就識

啲人應該淨睇頭一頁
巴打可以去翻平反個post收集翻啲論點先
我應該要兩三個星期後先得閒搞
再一次過開post等班hihi冇得係咁用第二個point spin
spin都冇人睇
同整張meme圖
用rthk問六四然後who唔答答引戰狗呢個format

btw班友short到話六四唔講都冇所謂
咁達狗唔平反都冇所謂啦

「722 早上 梁振英嚴厲譴責元朗暴徒」
屌你老母 死迖狗仲衰過梁振英

咪撚再話唔鬥黃 梁CY仲黃過佢係咪又唔鬧得
死迖狗唔係唔夠黃 佢係藍係紅係黑

但應該冇人話佢地係黃

屌淋病都光復唔到香港
問題係有人話佢黃仲要有人信
所以要開post避免巴打信錯人

又話藍轉黃接納? 佢po過文宣

你將啲名改做林鄭 又作到一篇文

消費黃圈係壞事本身就係一個錯誤既concept，我地最撚多就係錢，佢要消費未俾佢囉on9，記住世界係無免費午餐，佢食得黃水多就唔到佢唔變黃，到時連條撚都染黃埋啊

佢主動離開黃圈 未表態就想入返嚟？

而且唔好忽視佢港豬嘅態度
連選民都唔叫人登記 咩政治都唔講
唔講政治 仲有冇資格叫自己係黃絲？

達狗收皮啦

糖果與鞭子係人類身上係好有效，今日佢有知名度有利用價值，我認為俾粒糖佢睇下有無正面反應，未嘗唔係一個好方法，再者黃絲係唔需要資格同門檻，無分深淺現今已經連口號都稱唔上

777689係黃 真兄弟會明
平反港獨父母

多謝巴打仗義執言

淨係見過立場新聞同休息一日
有冇source

糖係獎嚟 佢表黃share下文宣咪獎
唔表就彈撚開

ok777689係黃絲

達狗唔送啦

入左平行時空既IG

睇得出樓主好用心打條timeline 出黎

斷人衣食猶如殺人父母，
早一個月達哥POST都冇咁多打手幫手鬧人
依家唔止撐達，
仲搵一D扮中立，但叫我收聲
中立又點叫我收聲呀扮都扮好D啦

睇黎達哥班PR真係真係急到呢

達哥慘被達粉屈成黃絲 以後點奶共賺錢

達哥一句反送中都未講，就想搵人試水溫幫佢變黃。
真係當大家蠢撚過豬

原來可以咁樣幫還押手足

我一直撐你

火影世界第一

只係想講希望愈大失望愈大
達哥平時講到自己滿口仁義道德
關鍵時刻咪露底囉
真心我都好希望你可以講一句
真係一句支持 而唔係左右而言它
仲要上網鬧fans
除咗失望都係失望

唔係話其他偽人唔抵屌
只係人哋擺明車馬係做雞
唔似得你又要做雞又要拎貞節牌坊

我知達哥你有睇post
我都追咗你好多年
真心打咗咁多嘢
希望你唔好覺得我係引戰狗
只係覺得真係時窮節乃現
希望你班忠實粉絲仲養得起你啦

曾經忠實fans上

唔駛再討論啦

講得好好，真係FANS心聲

多謝支持

得閒會用鷲哥圖支援

由佢開台第一日睇佢，真係好失望

幫推 條垃圾求奇ig講幾句就話黃 有實質行動先再平反啦

睇左佢個台3年，當初就係鍾意佢話想導人向善 會日日講新聞 間唔中抽下政治水 令到好多平時唔關心社會大事既人都會知個社會發生緊咩。但6月初有反政府活動開始 佢就唔再講新聞 連人地係chatroom講64都要ban，個陣我仲覺得 唔使迫人表達既 佢可能接左job要封口呢。不過過多幾個月 發生埋721 831 理大圍城呢d事件 佢連一句明屌黑警既說話都唔敢講 我就知以後唔需要睇佢開台。話咩鬥藍不鬥黃適用於達哥身上 我真心想問 佢當初既導人向善既初衷去左邊？我唔會用一般youtuber既標準睇佢。

死黑警鳩蛇真係好撚煩

樓主追擊達哥好多年架啦

會聽條黑警煽動既一係原本就hater, 一係就藍屍，我就唔明如果達哥係藍既，鳩sir作為一隻狗點會咁落力吹花同路人

連登仔話唔鬥黃，要平反達哥

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

就當真係既往不咎喇
而加出post打番兩句野 正式歸邊
「光復香港時代革命 五大訴求缺一不可 」
咁咪有機會平反
簡單過開埋咩洗底post
定又想繼續兩家茶禮
態都唔表點當你係黃

以前都係覺得你反達係9up
但係64 69 真係睇唔過眼

鳩sir 反達
我e 家終於分清風向
thank you sir

逃犯條例提都唔提 明明咁重要
你中立咁評論都唔肯 仲要係咁叫人唔好洗板
講到班兄弟好似專登玩野
你想班人係港豬定熱心討論身邊時事？

拉啦 辣殺

真，人民幣請大量打手吹風

佢一開直播
成班去spam光復香港

鬥撚夠未

呀蛇反達喎
即係曲線撐達啦

morning sir!

不如當佢偽黃啦，即係唔使清算但同時唔洗懲罰佢，咁o唔ok ?

呢條咁既達狗
算97數啦
小丑一個
係的小朋友先鐘意聽佢9吹

黎鷹嗰班都唔幫佢 證明佢真係唔抵幫。。。佢開台都係會ban埋光復香港㗎

molamola，兒登一定要人死

真心唔明點解可以討論咁多次

yes sir thank you sir

而家見佢慢慢係youtube出仁王打機片試水溫
好撚嘔心

其實我就覺得逼人表態真係一個on9 到極致嘅行為

每個人有佢唔同嘅價值
佢表態 姐係我哋明面上多一個朋友
但係佢唔表態就唔代表佢一撚定係敵人㗎嗎
有玩過三國殺都知啦

再者 逼一個係唔同產業嘅人就政治議題發聲本身就唔係一個健康嘅行為
政治嘅問題應該由政治方面嘅人去發聲去解決
區議員、立法會議員嘅功能就係聽選民訴求 然後盡佢哋所能 反映同解決問題
逼一個做娛樂產業嘅人就政治問題表態係唔會令你嚟緊選舉有35+ 㗎

同樣飲食業都係一樣
點解成日聽到一啲表咗態嘅小店話告急 正正就係因為你表咗態 另一邊取態嘅人就唔會幫襯
黃圈嚟講一定會有漏網之魚㗎啦 我哋可以做就係盡力幫襯
最理想嘅嘅情況杜文澤都有講過 就係唔表態保持表面上中立嘅形象 賺哂兩邊嘅錢 再用錢幫場運動

講返達哥 我就認為係回應觀眾上面嘅處理確實做得唔好 都大把人批評過 我就唔多講
但係有人講到咩日日宣傳活動呢啲 就我理解分享小小
所謂業配 姐廣告啦 咁接得廣告就簽約㗎啦
有啲條款就列明係宣傳期內要出幾多個post 咁
比著你係streamer 你會點？ 唔出就違約賠錢
其實有留意開YouTube就會知幾乎所有手機遊戲廣告係紅色資金㗎啦 你開直播都要搵食㗎
咁比著係你 你又接唔接呢個offer?

總結啦 我覺得係呢個時間討論達哥就亳無義意
不如將專注力放返係我地力所能及嘅事上面仲好過啦

平反po係唔同人開
追擊po就全連登得你條怨婦開一個禮拜開幾個

達哥都叫暗黃
即使係7月轉黃都唔撚接受
攬撚住自己啲教條主義捧「真黃」捧過世啦
同香港人講政治真係晒鳩氣

真兄弟一定明達哥係深黃 有大陸錢邊個唔會賺

真兄弟一定明香港得50個純種黃絲

根本睇住班打手慢慢幾個月轉風向

達哥呢條垃圾去死啦

多謝巴打仗義執言，支持真理

大j又加左碼？賺人血view數賺到fat fat 喎睇黎

連表態都冇做變黃
拉班PR上水試水溫
真係當香港人蠢撚過隻豬

連登仔唔敢批鬥發哥
唯有揀弱者欺負

得啦，解釋左N次都仲想屈人，
玩人格謀殺左我好多年啦達哥

達哥如果有睇到既，真係唔洗屈我，呢大半年我慣鳩晒
達哥咁想開台，自己向群眾解釋啦。
我只係想提醒大家，達哥你做過乜野

你係黃，咪開台同兄弟講囉

順手解釋下黃絲達你IG活係邊個平行時空

中point！

Yes sir, fuck you sir
你全家幾時死

同感

只係佢一直塑造自己個形象係咁時，人哋自然對佢有所期待

佢唔想表態時，嗰下我都覺：佢唔想表態咪唔好表囉

但一去到見佢串串貢對fans，就已經唔想再睇佢（到依家都冇睇）

為左反達撐警都做得出
連登仔勁到

批鬥咗發哥先同我講達哥啦
身為民間特首又唔發聲又成日行山影相拎光環

搵食啫 犯法呀？
大J呢啲本身冇job就可以表態啫
點似達哥咁多job呀？ (連史萊姆都有表達)
本身大家都唔係迫達哥表態㗎
大家心中一早認定佢係黃
喺n年前佢講一句 高牆同雞蛋 佢會揀幫助雞蛋嗰一方
831 721佢究竟去咗邊咁撚虛偽嘅？
佢bam人 選民又唔叫人登記 成個人變晒質
如果唔係搵食 佢根本就唔會講政治 港豬一隻
宜家唔係要再針對佢呀 佢一早就跌到落谷底啦
只係唔希望佢咩都冇表態 就喺到扮黃 借黃色立場嚟重新吸納fans
呢啲假君子都咁多人吹捧 仲要話原諒 真係傻撚咗

出面打生打死 831 721嗰時
達哥喺邊？有冇出過聲講兩句？去咗異次元？全世界得佢要食飯？

啱 我哋唔係鬥黃
係鬥緊呢條偽君子
唔係以為呃完假兄弟
出嚟講光復香港就可以原諒吓話？

有班偽中立叫我收聲
中立點解叫人收聲呀扮都扮好D啦
又唔見佢叫班PR收聲

On撚9，係咪伍生打手黎？人地至少唔係藍你都玩分化，有d野唔成功真係多撚謝你呢d人

我李斯支持

721831佢去左邊 佢要開飯係咪其他人唔使開飯？

又鬥黃

呢度係討論區

憑咩限制人講乜

而且牙連已發表一系列措拖畀部份唔想睇到某啲 post 嘅人

請多善用

煩又唔 block

過氣，咪再提佢
導人向善？

佢唔認係藍亦都唔係黃，
但佢搵PR幫佢試水溫扮黃。

佢真係當香港人蠢過豬，
我只係提醒下大家達哥既事蹟

明未？

我都唔想提，呢個星期成班打手上來幫佢翻身，幫佢黃袍加身
平時我都懶得出來以正視聽

达狗死全家 講完

導人向完美世界 玩殘體字game

鳩sir真係好驚達哥平反到咁喎
你個po有2000正評再講喇開多幾個po加埋可能有既

就算佢係黃
佢都唔係以前有個句講個句
嘴邊掛住正義感既達哥喇

可能一直都淨係識掛係嘴邊

我真係唔驚，你有你平反，我有我提醒網民。

網民睇完條TIMELIME都仲支持我冇野好講

大家明知鳩sir係狗點解仲要理佢？

去到反送中，大是大非就唔出聲
平時讀新聞連讀都唔讀
我真係唔洗你偏黃，連中立評論都冇，達哥真係食屎啦

以前你肯講，俾人封聖，唔俾屌
依家講都唔講，一樣封聖唔俾屌，
當香港人蠢撚過豬。

其實大家都知我唔係啦，
係達哥團隊仲想用呢招老屈我。

真心，睇到呢個POST條TIMELINE仲支持達哥係乜野心態

收皮啦屌你老母

唔俾人插都唔出黎解話
要跟政府頭先夠敢講野
仲要講埋啲垃圾廢話 藍扮黃

依度有千幾個

四月幾嘈緊，六月打到仆街都唔講
三個月提都唔提反送中
唔講六四仲要BAN人

呢到都有一千個
［長期置頂］以後罷睇達哥

最近少左OT得閒左，要重新出動追擊達哥

返到黎睇達哥 想係佢身上得到安慰同鼓勵
但今時今日既達哥已經變得唔同左
往往換黎既就係被無視
仲要俾d偽兄弟(都唔知睇左幾耐既觀眾）屌返我地
個情況就好似我地班香港人俾大陸新移民屌我地搞事
就連問下你點解會變左第二個人
你既回覆都係「日撚日屌達哥好有用呀？」
真係好恐怖
就連有d兄弟講到明對達哥失望
你都係一句「非常好! 使唔使教埋你點樣 UNFOLLOW」
個情況就好似而家香港政府咁
真正既香港人唔滿意 就俾人叫移民走人離開香港
呢個香港明明就係我地既 點解要走？
呢個達哥以前明明唔係咁既 點解唔講得？
我個心好痛 點解會變成劣幣驅逐良幣

到事情開始發大
達哥先開始開個模棱兩可既post
咩一直關注事件？開台果陣唔講？
手足俾人打到仆街你唔講？你唔幫手譴責？
係梁義士走左你先黎講句廢話？想攞彩定點？
到831打撚死人果陣又係唔講
係之後一個禮拜先黎post story要求黨鐵交CCTV
我地真係好撚憎呢d扮食兩家茶禮既偽人
有人會屌我地 達哥因為同大陸公司有關係
為左錢唔能夠發聲
但呢個達哥當初口口聲聲講到明
唔會為錢打機 真心想帶快樂俾大家
你呢個大話我地都當睇唔到 明白你壓力大
但連最後為香港人發聲都唔肯
仲要好多偽兄弟屌我地紅衛兵
咁樓上肥媽既圖證明左咩？人地都係為錢架
點解你地唔屌埋肥媽一份？周柏豪又唔屌？
係咪因為佢係你地偶像所以佢可以咁做？
香港人自私少陣 成日搵藉口幫住自己
嚴人寬己就係你地班垃圾
相信連登唔少人都係對達哥好失望
但往往好多無知既迖粉上黎屈我地
話我地帶風向 你地班食屎狗收皮啦
你地連達哥twitch都無subscribe過
我呢d俾左成年會費既人 有資格講啦掛?
仲屈人盲反同鬥黃
你同出面啲藍店無分別
見無生意先出黎扮黃

達哥 我對你好失望
迖粉 我對你地感到嘔心

永離六道
車厘龜頭痕
緣來是妳
以上三位撐達人士
麻煩唔好再入黎我個post講廢話

仲有事業線條閻家鏟 起佢底見佢睇TVB都知咩事
五毛出黎幫達狗洗底

pr公司真係好勁

因為啱聽 人有分析能力

有咩慘過比人話係靠政治上位

其他人都要開飯呀
所以場運動依家咪咁囉

摘地有聲
面對咁多PR，多謝仗義發聲，為真理站出來

Morning Sir
今次非常認同鳩sir

一開波屈鳩达狗係黃
再吹風鬥黃
然後開po平反
頭10個回覆打同情牌
3000兒登仔幫手正皮平反

其實隻過氣道友做左咩
模淩兩可楊明式吹風香港加油
之後送apple watch比真兄弟
平行時空吸人民幣

达哥表態要賠幾多錢比中g
班达粉比唔比得起呀
果3000兒登仔正皮真係傻撚左

真引戰黑狗

我引戰？
唔係佢叫果班PR平反得咁低手，我都唔會出聲提醒啦。

多謝支持，理性香港人

其實真係好好笑

身邊咁多人好多都無講過野 你地又唔churn佢地

係要針住達哥

2014 梁朝偉 發哥有支持後生仔 今年無啦

你地又唔chur佢地？

一直都淨係識掛係嘴邊，去到反送中大是大非就提都唔提，由上年四月嘈緊到六月大戰，連一個中立評論都冇

正義感不及人民幣

其他人有冇叫PR上來幫佢黃袍加身，
達哥洗左三千正評，我提醒下大家達哥所作所為有咩問題？

達哥依家係又要做雞又要攞貞節牌坊。

人地搵夠錢呀 牙迖未搵夠
班fans同pr咪拿拿聲出黎幫手洗底囉
Ming仔都有屌緊

鳩sir係黃定藍

達狗就聽過

我唔係佢fans

不過就憑你一句 做左d咩就知你呢條友又扮黃又係yellow nazi

佢無做到你想佢做既野又點 佢同你一樣都係有包袱既人

你咁樣同前綫屌文宣唔上前有咩分別

不過算啦你唔明 因為你係阿sir

唔係佢FANS，但係又打一大篇野話我
又一件連個POST都冇睇，就扮中立屌我

撐達狗不如撐項明生 起碼有政見版嘅一國兩制

幾句就叫一大篇野

辛苦你，果然係做開警察，唔慣睇咁多文書

解釋過N次，大把人知我唔係警察啦
唔好因人廢言，你屌我之前睇左個POST未先？？

達哥呢件冇垃場就想黃袍加身

大事回顧， 放上百科大全。。咁好心機去重組事件。

達狗
估唔到條撚屎賤到搵打手上黎洗白
本來對條友都己經冇好感,瀨共仲要屌fans 引戰撚
依家越做越肉酸

點解仲有人會理簡體達

有樣子巴影子

我一直話我係黃，你自己都可以搜尋下我呢幾年出過既POST，再分析下

唔好人講乜就算係乜係好事來的。
正如達哥一樣，班PR打手話佢係黃都要起下佢底睇下佢做過乜野。
呢個POST都可以幫你地分析下達哥為人

最近有PR打手上來做野，斷章取義呃左近三千正評支持達哥

Ching達狗64都唔比講咼
咁都接受到咁返中國都無問題啦

Good day sir
唔該晒你整合
Thank you sir

今次鳩sir打晒timeline 達粉駁唔到

真係痴撚線
啲pr打手仲話我地小數派
好撚嘔心
一講唔鬥黃就衝哂出黎
係唔鬥黃呀
不過犾你唔係黃

之前就一面倒罵達哥
見到近排幫tat gor平反既post 正皮多過負皮
我心諗夠竟係香港人善忘定真係pr公司入侵連登

迖狗塑造自己形象就係聖人咁 又導人向善又剩 講到幾撚偉大咁
結果就係64-69呢段時候極力想滅聲睇唔到冷處理
點知到收唔到科咪講句關注中 逼住係咁講幾句咁
成個人虛偽到

呢個時候迖粉想反底 收撚皮啦

一直關注事件

個post得幾隻迷達
其他全部都反達
但成千個正皮

達哥可能捐好多錢去星火
不過你地唔知 係度屈9佢
佢先係真黃絲

2019 -
64
唔提，大量8964留言被ban

證據呢？人講就係
我就識啲MOD嘅，所有spammer一概time-out
並無你條仆街所講嘅ban

識唔識fact-check啊黑警

食屎啦
真黃講句光時都咁難咩

咁多人都有講佢BAN人，達粉話冇咪冇囉。

但其他野呢，又老屈佢咩？

往年有講六四，今年有冇？
咁多人叫你講，你提都唔提下

以前有正義感既達哥去左邊

你都on鳩，呢到唔服達哥打機出名嘅，紅登嚟嘅，大撚把啦
你話係就係

你係耶穌？

屌 你係賣家我係客 我鐘意唔睇你咪唔睇你 屌你都廢事 自己摺埋啦

你有無佢嘅包袱？
無嘅話我諗我哋呢啲平民好難去同佢比

達哥深黃有上前線

你都痴撚線

啲狗夠話自己有包伏壓力大
你包容下伸個頭出去比佢扑囉

每個人都有自己難處
唔通前線就屌9冷氣軍師或者文宣組咩
人人定位同可以做既野又唔同
人比人 比死人
到達哥講光時
你地又會屌佢唔去到前線
人既貪婪永無止境
究竟咩人有資格話人唔夠黃？
有，自殺果幾個囉 ，佢地以死相諫
調返轉講 原來咁多人淨係夠膽做前線 唔夠膽以死相諫
可唔可以屌鳩前線唔夠黃？

咁點解要定義佢唔講光時就係奶共

我都識佢d MOD 佢話係有bam d 64洗版既人

連登仔唔係咁計 要達哥好似大J咁先得
唔撚比人唔出聲 惡到癲 唔公開表態有幾出奇

係味想遲下投票都要記名？

年年乜都講，得到大家認同
今年乜都唔講，得唔到大家認同，

好正確

碳來係鳩Sir開post

年年乜都講，得到大家認同
今年乜都唔講，得唔到大家認同，
依仲又要屌兄弟，得唔到大家認同，

好正確

我認同你講每個人都有難處
你都識講人人定位唔同
有文宣 有前線勇武 有知名人士呼籲
咁犾做過啲咩先
貼啲新聞出黎再加自己唔咸唔淡既評論就叫黃？

最後犾唔係黃
唔好亂屈佢

cap左大陸仔幾千萬
出得一隻二手手機game，仲要省錢自己一個做晒配音、唱歌
你地個黃色經濟圈幫唔幫到佢買樓啊

55

撚有幾千萬

原來p牌

將軍澳層樓我地都幫唔到佢啦
由其依家無活動唔開台搵少好多架人地

唉，佢唔講六四已經跪左啦
四月嘈到六月對反送中乜都冇講。

都唔好講光復....最基本中立評論都冇

ming仔起碼都肯捐廿萬出黎
達哥乜鳩都冇做過
你叫班觀眾點撐得落

利申 兩個都係忠實FANS

犾要供樓
學佢班fans話有包伏 不了

咁長都係6個字結論：想食兩家茶禮

奶共仲想食黃食屎就有你份

佢可以選擇唔講良心，
我地良心都可以選擇唔支持佢。

好公平。冇理由你唔講我都仲要支持你。

backup佬單野
都知佢份人貪錢又小氣
平時稱兄道弟
知道人地賺左幾十萬就嬲到唔開台

同佢打FIFA幾年果班都反晒面
唔係為左錢為左乜

見到d ig story 真係好嘔心 出幾個po就當自己做咗野

真
由佢屌fans果刻就知條撚樣扮黃比人踢爆左之後嬲嬲豬亂屌河馬

佢D用字小心到呢 完全睇唔出佢邊忽係暗黃

連佢朋友婚禮都冇佢份

暗黃比多佢扮黃真藍
話啲警察唔夠專業
係咪要論應該打撚死哂啲手足先岩

引戰狗

警犬先收皮啦柒頭

連黎鷹比佢UNFD 就知咩事啦

反送中事件連基本中立評論都冇做過
驚死自己一做評論就露咗藍底

達狗仲要供康城層樓
點會捐

留意佢反送中抗爭開始前，講新聞都係冇講反送中條例，平時政府有咩on9政策佢實會講

教科書級
由人變豬既退化演示

個timeline整得好好 根本就係知自己訂閱數急跌先出黎po下野關注事件 貼下新聞講兩句黎補救
明眼人都知佢po呢d野既動機

仲要之前發生咁多野唔Po 訂閱數急跌先黎Po

Undergrounddv 達哥

《香港01》為了呃點擊率，罔顧新聞道德，多次扭曲事實！上次BACKUP 佬事件，《香港01》第一時間老屈我「過橋抽板」，表揚BACKUP佬對我之侵權行為。
今日《香港01》記者趙允琳撰寫的一篇報導，屈我鬧示威者是「引戰狗」！我根本無嘲諷示威者，完全係生安白造，惡意扭曲！大家可以在我原帖文中睇到（
「引戰狗」是指：
故意留言引起眾人爆發罵戰之人，例如無故對他人作出人生攻擊，粗言穢語等不尊重別人、故意挑釁別人引起謾罵的留言者，像連登反達會員，USER NAME: 「Olivier吉魯」這類人！

寧願出post屌連登仔都唔屌中共政府
呢啲人咪真係引戰狗囉

反而覺得有d野為屌而屌，照咁睇ming仔會唔會抵屌d?人地ming仔真係衝出黎柒，而達哥由頭到尾無表態但比人搞到出黎講幾句野，達哥岩岩放返d gameplay就開始有人追擊佢，諗深一層係咪有人刻意搞佢一個呢？最得意係班深藍冚家剷youtuber又無人追擊無人提

人地比帛金講所謂既道理你就當做左野？

達哥一句一直關注事件你當做左野？

Backup 佬搵既錢根本係達哥既，呢件事有咩問題？

咁達哥做左乜鳩?
你當佢帛金又好乜撚都好
果廿萬的的確確捐左出黎幫到班手足
講真兩個都on9唔抵幫

單野擺明係backup佬唔啱
達哥辛辛苦苦拍段片出黎
比人偷左去賺錢
達哥係成件事既受害者
班友仲屌達哥做乜鳩
就好似條女比人強姦
就話條女著得性感抵比人姦咁

達哥以前夠偷人潮文讀 你班達粉仲屌番作者要感恩又點計

有幾多自稱黃既youtuber有做過野？我見大丁同伍生係有做野，其他呢？你唔屌下其他人？

黃子華

諗起當年，
達哥講自己直播唔係為錢班打手吹到佢做聖人唔可以屌，依家

引戰狗post
不知所謂

其他人有冇叫PR上來試水溫吹奏
斷章取義呃3千正評？

第一，黃子華今次係抵屌
第二，黃子華冇叫PR上來帶風向。
達哥有搵人吹奏佢係黃，我呢個POST係提醒大家

迖哥：不想將直播商業化

你要諗下wo,人地唔係主動去試水溫，源頭係人地直播比人迫表態先再停播隔一段時間出黎講野，佢唔係無啦啦主動出黎攞光環wo

條撚樣賤過狗
當初靠咩上位
依家反轉豬肚就係屎
仲有咁多傻鳩盲撐
蠢撚過港豬

笑死，自打咀巴，依家咪變左質囉

你又知係pr 根本成大班腦殘fans

達哥不想將直播商業化

筆者問達哥，有這麼龐大的觀眾群，有沒有想過用來賺錢變做自己的事業？他坦言商業化後就會變質，所以沒有這個想法。坊間有些公司聘「女生」假裝打機迷，穿著性感衣服「自拍」上 Youtube，滿以為性感美女「宅男」就會上釣，表面打機實際想背後在 Game 廠手中拿宣傳費。筆者問達哥會否參考這「手法」，請個「妹妹」一同上鏡打機，怎料達哥「霸氣」回答：「唔會！真「毒」係唔會有女，其實真係打機就專注打機，使乜攪咁多野，睇我都夠啦，所以唔洗女喇，行開啦！」

你再狙擊達哥啲錢都唔會過去你到

達狗=完美世界仔

我都唔係要佢D錢我上兩登咁耐以來邊次真係為錢
我係順手提提大家，唔好打手果俾三千正評帶風向。

達哥係乜野人，自己睇條timeline分析
達哥要靠打手PR網上做勢，真係慘

痴撚線 隻狗講既野都有咁多人撐

為左屌達哥撐隻狗

達哥唔表態衰得過一隻狗？

達=岳不群

唔洗屈我係狗，連登好多人都知架啦
睇下我咁耐以來所作所為再分析啦

達哥就真係達狗啦
睇下佢做過D乜野，
最近唔係叫班PR上連登幫手洗底我都唔會重提佢件垃圾

PR撚不願看見，包伏撚中伏，
達哥中回力標

係呀，達哥就係變左質，對兄弟都變左質。

我地對達哥既愛都變左質，好公平。

冇理由人地唔愛我，我地仲要好似以前咁愛佢咁犯賤

唔洗屈 你根本人都唔撚識做
係一隻賤種狗

講咁多咪三個字「唔出聲」
以前嘅觀眾絕對係失望兼唔會睇
但係非藍非紅根本唔需要日日post狙擊洗版挑起仇恨/洗存在感
坦白講佢有冇人睇出唔出返嚟我冇興趣follow
鳩sir唔該分享返警訊

ming仔至少捐咗10萬比手足，請問達哥為場運動付出咗d咩，佢由頭到尾都冇話自己係黃，你憑咩同佢平反？

呢樣真，個個爭住屈達哥係黃幫佢平反

咁個問題之所以存在都係因為你哋要個唔方便表態既人去表態啫

唔差在 幾時幫d藍店平反埋

達狗當年講撚到自己幾慘俾人暗底backup佢d片
佢係大量既就一路隻眼開隻眼閉俾人backup la
唔gur人地係佢褲袋偷錢就千字文抽擊

咁佢以前係知無不言乜嘢都可以講
大家先當你係兄弟，
依家你左閃右避，又有避忌啲兄弟手足畀警察拉曬。
都仲要無動於衷， 仲要追住啲兄弟手足嚟屌
咁我哋兄弟仲係咪要好似以前咁樣又愛戴佢先

人地既正職係咁 唔洗返工邊個養？
咁都要屌🙄

咁唔好叫班PR打手上水幫你洗底呀嘛。
斷章取義，寫啲唔寫啲呃咗3000正皮

我貼返TIMELINE出嚟更正返佢為人啫。

咁我又覺得佢可以靜好過表態既有時
但係可能佢都好大壓力
各行各業 佢仲要養埋自己既員工

達哥真心鍾意直播，不想將直播商業化

筆者問達哥，有這麼龐大的觀眾群，有沒有想過用來賺錢變做自己的事業？他坦言商業化後就會變質，所以沒有這個想法。坊間有些公司聘「女生」假裝打機迷，穿著性感衣服「自拍」上 Youtube，滿以為性感美女「宅男」就會上釣，表面打機實際想背後在 Game 廠手中拿宣傳費。筆者問達哥會否參考這「手法」，請個「妹妹」一同上鏡打機，怎料達哥「霸氣」回答：「唔會！真「毒」係唔會有女，其實真係打機就專注打機，使乜攪咁多野，睇我都夠啦，所以唔洗女喇，行開啦！」

以前咁受歡迎，依家已經唔係本來既佢啦
咪推佢落嚟囉。
好正常

人大左包袱都會變重

唔係話唔鬥黃架咩?
開句口講兩句就等於黃, 偽黃又係黃
原來雙重標準架?

依家達哥叫班PR上水幫佢黃袍加身。試水溫復出。
真係食相難睇

迖狗

達粉最鍾意包袱論
心諗邊個藝人唔係為左生計奶共
但你又要奶又要貞節牌坊又要平反
肉酸到

睇完反而覺得達哥無錯 佢工作就係出post
佢只係其中一個返工撚 連登大把返工撚啦屌

佢當初點解俾人封聖？
依家既然唔做聖人，咁大家當番佢一般人囉。
好公平！
冇理由仲想繼續想做聖人，又要做雞又要貞節牌坊，呢D咪仆街囉

達狗不嬲都係狗嫁啦

叫佢食屎

鳩SIR有ONEPIECE 睇未

佢邊忽有做聖人?
你咩multiverse架

未呀，出左甚平炸

原諒達哥，唔鬥黃，扮黃都系咁話

邊撚度哥呀,我敬重既人先會叫佢哥,佢邊忽值得我敬重

人地扮都冇扮過囉
打手話佢黃炸
反送中，連評論都冇提都唔提。
政府唔屌，黑社會唔屌，屌兄弟

依家俾兄弟離棄，好正常

你可以叫達狗，藍絲達

達粉打手同PR輸撚晒啦，一條TIMELINE KO

你將達哥換做是但一個都得啦

連登仔講少一日依條友會死？ 好撚肉酸 日撚日係到提依條友 煩唔撚煩姐

唔出聲冇問題
有人話佢係黃係問題

老實講句
人地自稱黃都好過有班on9叫達哥黃
起碼有啲用

自稱黃，都有一刻個心真係企係黃果面，

達哥係你地一相情願覺得佢支持反送中

睇下條時間線，真係冇一刻覺得佢支持過反送中

唔係我想提，
係佢請左班打手PR上連登日吹夜吹搞平反，
呃左三千幾正評

我出個POST以正視聽。
免得有人蒙混過關

仆街達，試水溫，正一垃圾

好事重溫

所以咪話唔好再討論 冷處理咗佢
以後見到呢類post 拉完做其他嘢好過

講都冇講過反送中，我屌

係，咁耐以來，
唔係叫你反，連中立評論都冇。

以前乜都肯講咪男神囉，依家乜都唔講仲想大家支持，係咪同路人都未分到啦

達狗 見風聲冇咁緊
又出黎吹風 洗底 想開返台賺錢

D達狗fans 得一個論點
要反一個 就一定要反哂所有人
咁先叫公平

司馬昭之心路人皆見

pushh

差不多張張相都見到tommy，佢好煩

鐘意睇既就會睇，唔鐘意既有靚女除衫都唔會有人睇
達哥又好樓主又好，鐘意睇既，你點搞佢地都會照睇；唔鐘意睇既，係藍定黃都唔會睇。
黃只係一種立場，如果係咁，咁多個黃CHANNEL我咪要睇晒？邊有咁多時間？
利伸：唔睇達哥係佢變左質，以前好敢言，依家係縮頭烏龜，唔關佢黃定藍事

其實關
利申冇睇過達狗亦都唔鐘意佢
但以登友屌佢嘅方式黎講
佢係14年傘運時以政治立場大量吸粉
而到今時今日反而對此不聞不問
比人話完屌完然後發老脾屌返哂所有反佢嘅人轉頭不論個人係屌佢定係話佢定只係勸佢
比著我係個d只係勸佢/話下佢嘅fans/followers
我都心淡啦

先唔理達狗，我想問宜家連登仔係咪偏向認為所有唔表態嘅celebrities都係藍絲

利申唔係串，係認真想問大家個想呿係點

狗咬狗骨

知唔知咩叫KOL

依家主要唔係屌佢唔表態，
屌佢叫班打手上來搞平反，黃袍加身
呢個POST主要係想係貼番條LINE俾大家以正視聽

達哥，咁粒水就算啦
5 大訴求，光復香港，時代革命，
一句都未係佢個口度聽過，就知佢唔會表明立場
為生意既，就低調d 唔好話自己係黃，搵幾多自己收埋食咪算lor,係要衝出黎柒，
杜生果d 又出錢，又出力，又吊到藍絲化既行為比比皆是
達哥邊有得比，達哥係講都唔敢講，又扮睇唔到，
達哥夠薑唱願榮光歸香港，夠膽吊柒藍絲政府廢老鄉黑既話，實無任歡迎歸隊架
自己做唔到咁好就摺埋唔好阻住地球轉啦
大把手足要幫手，真係無人想理佢
黃色經濟圈呀，仲諗賺人仔就好行夾唔送喇

利申 : 前達粉 , 兄弟手足呢個字係舊年6月定義已經唔同左
唔係同路人唔好痴咁埋呀 dllm

呢位巴打講得好，貼堂

我真係屌你老母。依加四月喇。就黎俾人滅族喇
仲講咁撚多廢尻話 你含撚啦

咁如果唔表態唔代表咩嘅話，咁佢宜家呢啲行為都唔會係啲咩平反同黃袍加身，只不過係之前無表態，宜家肯出少少聲姐

我唔係想幫達狗，淨係想以事論事

點解咁多人理呢條五毛？

呢度好撚多達狗Fans架

唔好屈達哥係黃絲

比條生唔行下

達哥哥要番大陸搵食

雖然有d掛住達哥直播
不過比d咁既人紅真係點對得住手足

你同班盲反既以事論事有咩意思
話明盲反邊會講道理 反正都係欲加之罪何患無辭

你見佢無覆你都知啦

佢依家都冇出聲呀，依家都未聽過反送中三隻字，係日日講新聞，了解時事既既達哥口中出來

好耐無見 hi

達哥正一仆街陷家產，想搵打手幫你扮黃，食屎啦

其實達哥多job係因為有人氣 但佢嘅人氣都因為今次件事消失得7788 佢而家應該都係得番零星嘅job 反正人氣同job都流失得7788 既然係咁點解放手一搏講番政治野呢 反正佢人氣來源係年輕人 大多數年輕人都係黃 點解佢成名之後會選擇同佢嘅fans背道而馳咁蠢

以佢以往作風可以講，但佢選擇唔講即係有D野變左， 咁我地同佢嘅關係都唔可以好似以前咁，好公平

偷手機 賊，丁可欣都喺， 佢到搵東方日報 拍廣告， 喺度扮黃， 又幫襯藍店， 而且有克警包庇，如果唔係點解冇畀人拉!

達哥，我地不再支持你

全世界report達哥youtube所有片 port到佢黃標

屌你老未鳩sir

你幫夠達狗紅未

幾時幫我Ming仔紅番

呀蛇醒返一次

關咩鳩事，我唔係想幫人紅，我覺得達哥用打手洗底好低莊，特登開POST以正視聽

真
达狗黃撚左靠你班达粉小學雞幫手賠違約金就仆街了

為咗奶共唔表態 + 黑警家族，達狗仲衰過楊明公開撐黑警。

黑警家族

達狗以前住油塘警賊縮舍，而家唔知

佢果棟係出租公屋黎 係佢果條村前尾兩棟先係狗宿

鳩噏無極限

每隻撐達狗都要完全block7

乜撚野鳩嗡 你知唔知達狗係邊條村呀柒頭

達狗都竟然有人撐佢係黃， 真係矇撚咗
想洗底過主啦

垃圾達

上水解話未 屌你老母
人地格黎又話等地老屈達哥屋企做狗

秒殺達哥達粉駁唔到

算啦，達哥由7月比人踢爆住狗宿，被懷疑屋企做狗，到依家九個月都唔解釋。

乜撚野俾人踢爆 有冇fact check過呀
人地果棟都話係出租公屋
你自己唔撚fc仲屌我鳩嗡
你老母臭閪

你老母就嚟火化啦死黑警

上網典睇過
鳩sir 個timeline 有啲漏咗
佢6月5取消 fifa 時段

算啦 咪同啲cls盲反狗嘈

謝謝

達哥住左日出康城好撚耐喎

今日開始見盲反達即block
反正班反達話我地係打手
互block大家
一家便宜兩家著
大家一齊攪炒囉
曬鳩我時間

( Show Blocked User - 鳩硬冇親戚 )完全封鎖

Block la
反正呢刻仲支持達狗既
係呢場運動上都冇乜付出
唔係咩手兄黎 快手block 埋我

垃圾。

笑左，你話係就係囉
btw block